香城Online建議改版

直接quit game

本人建議係咁多，be water my friends

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

你點樣可以覆個空嘅message俾我架？求教學！

其實觀眾有冇機會落場捕捉地獄犬？

地獄犬四腳對咩物質最敏感？有冇埋對應裝備推介

你講緊啲乜嘢？聽唔明？